msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:97
msgid ""
"Automatically disconnect when the maximum unresponsive count is reached."
msgstr "达到最大无响应计数时自动断开连接。"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:51
msgid "Backing store type"
msgstr "后备存储类型"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:34
msgid "Classic sense format"
msgstr "经典感知格式"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:77
msgid "Collecting data..."
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:16
msgid "Device"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:60
msgid "Direct"
msgstr "直接"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:22
msgid "Disk"
msgstr "硬盘"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:37
msgid "Disk rotaion rate"
msgstr "硬盘转速"

#: applications/luci-app-tgt/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tgt.json:15
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-tgt.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-tgt"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:93
msgid "IO Threads"
msgstr "IO 线程数"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:23
msgid "Image"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:100
msgid "Interval (s) to send NOP-OUT probes."
msgstr "发送 NOP-OUT 探测的间隔 (秒)。"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:105
msgid "Listen Port"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/account.js:17
msgid "Match iSCSI target-'name'."
msgstr "匹配 iSCSI 目标-'名称'。"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:69
msgid "Mode page"
msgstr "模式页面"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:29
msgid "Not Running"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/account.js:24
msgid "Password"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:71
msgid "Product ID"
msgstr "产品 ID"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:72
msgid "Product version"
msgstr "产品版本"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:28
msgid "Running"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:73
msgid "SCSI ID"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:74
msgid "SCSI SN"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:41
msgid "SSD"
msgstr "固态硬盘"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:33
msgid "Sense format"
msgstr "感知格式"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:83
msgid "Start"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:66
msgid "Status"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:89
msgid "Stop"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:35
msgid "Support descriptor format"
msgstr "支持描述符格式"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:57
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/account.js:17
msgid "Target"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:47
msgid "Thin Provisioning"
msgstr "精简配置"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:20
msgid "Type"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/account.js:21
msgid "Username"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:70
msgid "Vendor ID"
msgstr "供应商 ID"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/target.js:23
msgid "allow addresses"
msgstr "允许地址"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/target.js:20
msgid "allow names"
msgstr "允许名称"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:53
msgid "async IO"
msgstr "异步 IO"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:63
msgid "block size (bytes)"
msgstr "块大小（字节）"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:103
msgid "enable logging"
msgstr "启用日志记录"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/account.js:27
msgid "for mutual authentication."
msgstr "用于相互认证。"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/account.js:10
#: applications/luci-app-tgt/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tgt.json:42
msgid "iSCSI account"
msgstr "iSCSI 帐户"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:10
#: applications/luci-app-tgt/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tgt.json:33
msgid "iSCSI lun"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/target.js:10
#: applications/luci-app-tgt/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tgt.json:24
msgid "iSCSI target"
msgstr "iSCSI 目标"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:97
msgid "nop count"
msgstr "nop 计数"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:100
msgid "nop interval"
msgstr "nop 间隔"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:40
msgid "not reported"
msgstr "未报告"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/account.js:27
msgid "outgoing"
msgstr "传出"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:26
msgid "read only"
msgstr "只读"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:54
msgid "read-write"
msgstr "读写"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:29
msgid "removable"
msgstr "可移除"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:24
#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/lun.js:55
msgid "sg passthrough"
msgstr "sg 直通"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/target.js:16
msgid "target name"
msgstr "目标名称"

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:61
#: applications/luci-app-tgt/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tgt.json:3
msgid "tgt"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tgt/htdocs/luci-static/resources/view/tgt/base.js:61
msgid "user space SCSI target framework."
msgstr "用户空间 SCSI 目标框架。"
